放17/ 6林宥嘉演唱會門票2張

有事去唔到，放2張$980 門票2張
有意tg: Hohoho23

推

放幾錢？thanks ~

tg傾

Tg傾

TG: ticket0617